騰訊今日收市升穿450蚊，老衲永遠離開深圳

煩唔撚煩呀你

老冇認同

未食藥都控制到算係咁

有邊次佢真係走
睇淡啦

已經升穿$450

打到佢入深圳人民醫院

理撚得你走唔走
把自己看得那麼高

走啦

15日後再講啦
叫g 抵死